# IMPA

Välkommen till IDA-Mästerskapet i Programmering och Algoritmer (IMPA).
Tävlingen riktar sig till studenter på alla nivåer vid Linköpings universitet
som är intresserade av algoritmer, programmering och problemlösning.

Höstens IMPA-tävling består av 5 omgångar som var och en omfattar 3 veckor.
Varje omgång är en egen tävling med 3000kr i vinster.

Syftet med IMPA är att studenter vid Linköpings universitet ska bli bättre på
programmering, algoritmer och problemlösning. Målet är dels att LiU ska placera
sig bättre i nationella och internationella programmeringstävlingar och dels
att studenter som deltar ska bli mer eftertraktade på arbetsmarknaden tack vare
sin dokumenterade kompetens.

Mer information finns på IMPAs [hemsida](https://www.ida.liu.se/projects/impa/new/).

Om du letar inspiration till dina lösningar så kan du se lösningsförslag till
tidigare omgångar [i detta repo](https://github.com/lithekod/impa-writeups)

<div id="sponsor-container">
    <img class="sponsor only-dark-theme" src="/static/img/opera_dt.png" alt="opera">
    <img class="sponsor only-light-theme" src="/static/img/opera_lt.png" alt="opera">
    <img class="sponsor only-dark-theme" src="/static/img/axis_dt.png" alt="axis">
    <img class="sponsor only-light-theme" src="/static/img/axis_lt.jpg" alt="axis">
</div>
